大家估下今次泛民會唔會咁大愛幫潘曉穎老母?

真係好撚驚d阻膠又死出黎同佢開記召搞聯署
唔好搞咁多野好嗎 咁得閒唔該關注十二手足
呢對自私精完全係自召苦果 話該有今日既下場

邊個幫=政治自殺

認真
一定唔可以幫
要拎黎警世
話比港豬知奶支同唔理政治一定要付出代價
絕對唔可以幫手送條深圳仔過去

呢對仆街何止港豬咁簡單

如果拎一條臭西同港豬奶支老母可以覺醒香港人絕對值得

唔理政治同奶支一定要受到懲罰

我記得好似未見泛民出黎?除左黃碧雲

保住個位緊要啲,其他嘢不了.

雖然而家無政治信用
幫左更加無承擔